［警世］知唔知4-50年代啲女點解要著得柒+唔扮靚？

記得我細細個果陣，陪老豆飲茶，有啲呀叔呀伯都會成日話個女著得少布又暴露乜乜七七。
以前我當然覺得佢地食古不化，人地女仔貪靚中意點著未點著囉。
今時今日我終於明白，啲父母想個女行街安全穩陣，曾志偉老豆收緊片果個年代，你估無得閒捉啲女返差館強？
PK鄧係學果個年代既警察，佢未做一哥已經包庇犯毒，亂砌生豬肉。
各位女手足，你地係唔係發夢既時候都好，唔好為好睇而露腰露腿啦，恃住戴左口罩狂露肉，啲狗無性架。

女權師又會話你blame the victim

夏天就到

Crop tee 熱褲 背心

而家唔係blame victim呀，我係叫大家好好保護自己，之前露左就算啦

blame the victim俾班友玩到爛晒
當事人都了解清楚風險 仲可以叫victim?
掛左鯊魚旗去游水又叫victim?